當你好中意好中意一個人 你唔會想發佢脾氣

對住佢根本唔會嬲 冇脾氣好發
諗親佢都係甜絲絲
究竟咁係因為實在太中意佢 怕冇咗佢
定係呢啲就係所謂嘅性格夾？

前者

無撚on9啦

非常熱戀期咪會 你睇佢咩都係好美好
耐左點都會嘈 兩個人走得埋一齊肯定係有啲野係好相似但唔係全部都夾
如果你另一半同你性格 價值觀一樣（扮到一樣都係） 總有一方有一日會覺得悶
另一半太過遷就你都唔係好事
做自己最好 想嬲就嬲 當然又唔好係咩都無理取鬧

你帽戇撚鳩鳩啦

如果好鐘意一條on 9
但佢做親乜都係on 9
有咩可能唔嬲？

即使你阿媽親生你岀嚟
可能心裡面無限次畀你激到想lin撚死你
See? 2者冇關係

同意

唔好戇鳩喇
淨係睇到你topic已經想發脾氣

唔會嬲得落
總會覺得唔緊要
首先你要好鐘意佢

真

你都on9
愈係在乎先愈容易發脾氣

潮文？

屌 我唔中意on9
就係佢所有行為性格唔知夾我定點
對住佢唔會躁

點解你唔中意我

真
我本身脾氣唔係好既人黎
之前拍拖
如果男朋友惡過我食住我
我會鵪鶉唔發脾氣
但成日會唔開心匿埋自己喊

如果係我惡啲佢就晒我
但我唔算好鍾意佢
就會係咁鬧，好多野都睇佢唔順眼唔滿意咁

而家男朋友
有時做啲野都激親我
但最多忟憎話下佢，唔會發好大脾氣去鬧
佢叫我唔好忟又真係下晒火唔忟
有一種嬲佢唔落既感覺

=.= 咩潮文

係，好鍾意一個人就算有咩問題都會拎返出黎誠心溝通，而唔係發脾氣。上面其他巴絲話就算好鍾意一個人都會發脾氣，係其實根本唔太鍾意。

越在乎一個人，越係想真心真意同佢溝通。有咩問題拎出嚟傾，點會忍心發脾氣。 你知唔知你發脾氣會令到人好傷心?

發脾氣都講忍唔忍心
你做狗定拍拖呀

好鐘意一個人所以以為點發脾氣佢都唔會走
而加先知咁做好自私
其實唔應該亂發脾氣